2) Mihkel Ulla tunnistas, minna töin sel 25mal Oktobril Rawilalt kiwwa, ja läksin moisa Opmanni jure tuppa küssima kus kiwwid sawad pantud ja temma juhhatas, ja kutsus mind omma tuppa taggasi, ja ütles teie peate monamestega riidlema, ja minna ütlesin ei olle, siis opman ütles jäee sinna pead moisast weddama.
jäeb polele kui tunnistust tulleb.
